美國上月製造業活動有加快擴張跡象

美國供應管理協會7月製造業指數升至54.2，高過市場預期，創近一半年以來最高。數據高於50反映製造業擴張加快。

上月製造業新訂單分項指數升至61.5，是2018年9月以來最高；投入物價指數亦升至53.2；就業分項指數升至44.3，但仍處於收縮狀態。

另外，金融數據供應商Markit公布，美國7月製造業採購經理指數終值50.9，低於初值，但仍處於擴張狀態。

美金轉強未